18區遊行搵次去探下雙非跨境滿口普通話既兒童，有無得諗？

純粹帶下記者去，比大家睇下有幾多人唔識廣東話

唔使鬧人既，去帶起下輿論都夠傳

搞到小朋友兩邊都不討好

無

呢下真係上撚哂腦